[多圖分析]幾乎所有香港人個鼻都好大, 根本鼻細係靚仔靚女最重要條件

不嬲話郭富城唔靚仔, 因為個鼻太大, 鼻頭好腫, 成隻豬咁

鄧麗欣個鼻都好大, 尤其鼻翼太圓,一舊舊咁

張衛健個鼻孔太大, 成隻猩猩咁

太大鼻會好似猩猩, 感覺好麻甩, 所以點解陳嘉倩唔令

張柏芝點解係首席美女, 因為佢個鼻細到好似鬼妹咁

陳冠希個鼻又細又高, 鼻頭鼻翼比例好靚, 所以點解佢咁令仔

古天樂個鼻細之餘, 仲要好撚尖, 有少少鷹鼻, 好令

令你老母5p狗

=.=

眼距係最緊要,

我覺得有個靚鼻你好難羞得去邊
但有對眼靚可以拉高你個上限

係冼迪琦面前所有港女都係垃圾

鼻細但扁都7啦
陳嘉倩先係鬼妹鼻

鼻細但扁會好大過鼻大鼻高,
至少冇咁凸出,
例如IU咁, 正面望落好柔和

His nose is too big.jpg

其實我個鼻都偏大-,-,高係高, 但冇用

鼻細賓周細，EDC

咁如果鼻大點算

收撚皮啦賤種狗

agger 香港首席美少女

樓主：
覺唔覺得911襲擊, 同黃絲果種黑警死全家既慨念好相似?

冇架啦, 整容啦屌, 5-6萬港幣,
台灣日本既話手勢做得幾自然.

人造鼻都幾靚

佢個鼻都好大-,- 拖把鼻

咁你鼻有幾大?

我個鼻同Stephy差唔多,
應該話完全一樣= =

鼻頭有肉，內心無毒

一句講哂, 鼻靚眼柒 & 眼靚鼻柒
你簡一個

Iu側面望咪7囉
你老母
咁撚扁

我迪B個鼻細過日本妹 不知幾靚 樓主盲=.=

做靚仔靚女, 五官都唔可以崩壞= =, 唔一定要靚, 但最緊要比例同平衡度,4
好似IRENE 咁, 佢五官好普通, 但比例好靚,所以稱得上神顏

OK啦, 算靚, 但未算最靚咁解,
佢眉骨係平, 山根低, 但係鼻頭夠尖,
個嘴有少少突, 但未破壞到黃金側面線,唔扣分,
同埋下巴線條突出,

所以整體黎講都唔差,

👁👁
/ 👄 \

你係IU 果隻細鼻咪靚,
定係因為你又細又朝天鼻呀= =?
NAYEON 果隻?

D分析on9到震明明古天樂個鼻窿都好大，但就話佢靚仔，亂鳩咁黎

唔一定, 鼻細但唔高都好靚,例如山田孝之

人地鷹鼻, 低炒都睇唔到鼻孔,
吹佢唔帳= =

女人輪廊先係重點，
irene個輪廓好靚

五官可以化妝修飾。
輪廓呃唔到人

你個個收返埋啦
咁撚扁

想俾隻虎牙咬

兩個都鼻大 ,呢啲先叫鼻細

IU

屌你老母呀，講講下又要黑鳩我T寶大家姐
即刻衝出嚟屌鳩你老母

我咪話佢唔算係最TOP囉,
同埋你呢個外國MODEL都唔算靚=,=
瞳距太寬了, 連IU都比唔上, IU仲令

你咁講碧咸都好似猩猩啦-,-
全人類都係猩猩進化

驗眼啦你on9

好普通。。

佢臉骨臉型好靚

左眼要去右眼 起碼$36的士

其實佢臉型加左好多分, 眼距雖然寬, 但都接近三庭五眼,
整體唔錯-,-, 好過好多韓妹架啦,
雖然未去到KRYSTAL, 金泰熙級數

唔知你用咩對比標準,
不過起碼靚過阿嬌, 新垣結衣,鐘楚紅 =,=
可能你覺得呢兩個仲普通啦

整容嘅都可以話靚過鬼妹 仲要整完輪廓都係扁
樓豬真係可以去驗下眼

結衣個下巴太圓太平, 仲有個鼻其實同IU一樣都係唔算高,
鼻頭仲要冇IU咁尖-,-

樓主真係盲

我咬她嘴仔

相學嚟講 女人鼻大姐係旺夫
男人就有錢
好似係

其實有側面靚已經贏七成人

眼距可以用眼鏡幫手

醒目

令你老母臭閪

算係識少少嘢

咁樓主有冇推薦邊度可以整鼻

我都問緊-,-

男人個鼻等於賓周size

發現香港係冇乜呢啲整容嘅醫院
明明而家成個亞洲都好普遍

就算有都價到飛天, 手勢又差-,-
BTW 你大慨幾多BUDGET 呀-,-

畀你笑死

笑咩春=.=

你有冇見過咩係鬼妹

同一個人、真係唔大咩？

5 6萬落唔落到樓

我問過係台灣整既朋友, 大約呢個價

五眼其實係文藝復興時期既畫作需求
唔好貪順口就講三庭跟五眼

五眼成塊面就會好怪

基本上得一樣野係岩
就係對眼中間一隻眼眼距

其實你果個角度佢鼻翼好幼

低炒都唔大啦

張國榮呢？

樓主日撚日出post 9up作風好有會然visual系毒男風格

其實你講得岩, 一開頭聽到5眼,
我真係試過度, 其實5眼係好奇怪

雙眼同中間1:1:1

真係唔知你咩標準
再者你op啲例子本身黎講都只係高鼻
大鼻係講緊成虫泳兒呢啲
反而我覺得好多香港人個鼻太扁
any 呢個喺鬼妹黎講已經算細鼻
因為正常鬼妹個鼻都大過佢

佢唯一缺點就係個鼻有啲大,
如果連呢個缺點都冇埋, 佢係史上最靚仔的人類= =

父母如果係南方人種
個鼻無咩可能會高同細
身高都普遍矮啲

一齊整容啦屌, 鼻細先靚

我覺得呢樣野又唔駛劃得咁死
五官端正係成塊面去考慮
當然一忽忽咁都無問題
meet到眼適中，鼻夠高夠細，唇薄就完全係好樣

但靚唔係得呢隻配搭

即係好似靚仔一定配女神咁

我純粹覺得哥哥已經好撚靚仔,
但如果個鼻耍縮細少少, 會變到宇宙最令仔

右邊係香港人，東南亞人種個鼻好柒，又大又闊
左邊係北京人，是正好多

普遍香港人個樣

唉, 整容啦屌,
反正係個鼻開刀又唔係咩大手術-,-

雜種
個呀爸明顯係廣東種
阿媽係北方人種，所以正常好多，鼻又直又高，皮膚又白

男嘅細鼻靚仔有冇例子

父母兩邊都係南方人
但生到我同我呀哥個鼻都高

鬼佬鼻唔好拎出嚟啦
放返落亞洲人度無論如何都會太大
眼窩深淺都唔同

點呀大佬你啲細鼻例子全部都係同大鼻例子一樣size你搞到我好亂呀

日本人啲鼻又好細 ~__~, 唉

咪係
樓主來來去去都係銳死鼻形係點先叫靚
係要成塊面嘅五官面形去夾㗎嗎

痴撚線
樓主平日食開佛地魔？

屌,你用把尺自己度下個鼻佔全面的幾多比例= =

張國榮五官好夾, 但係個鼻再細少少就滿分=.=

樓主至愛

上次柒完又衝返出嚟柒過呀樓主
為咗證明自己論點係啱
喺度鳩up
碧咸叫1：1：1眼距，湯告魯斯都變撚埋係
amanda seyfried眼距比例差叫唔靚

講左咁耐你都唔明-,-
眼距門檻係1:1:1, 可以更近,
但瞳距又唔可以太近或太遠, 要岩岩好

眼距= 眼輪廓距離
瞳距= 眼珠距離

塞錢入你袋-,- 學到野啦你

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

全盛時期嘅濱崎步個鼻應該冠絕亞洲
尖挺大小適中

YES

我想問邊個唔似猩猩
人全部係猩猩演化出黎

鼻頭有肉 內心惡毒

靚唔靚係講整體感覺lor

你有冇啲例子係鼻大但整體感覺好既例子

可以收皮啦你
答撚到amanda seyfried係咪你口中所講柒未

Amanda隻眼柒, 因為就算眼距(眼角距離)係1:1:1,
但係瞳距太遠, 姐係兩隻眼珠太遠

柒你老母，你就真係柒啦
上次你講amanda seyfried係講佢眼距遠呀柒頭
自己講撚完又唔記得？

因為眼距可以靠眼線拉近=.=
Amanda天生眼距遠, 但佢可以靠化妝拉到變1:1:1,
但問題係, 眼珠無得拉近, 所以佢仍然望落去好遠

碧咸其實眼距好近, 幾乎係痴住左, 但佢望落好自然,唔會鬥雞,
係因為即使眼角眼尾痴住左, 但係眼珠距離好靚

呢個女星明明兩對眼角冇碧咸痴得咁埋,
但望落好壓迫, 好鬥雞, 係因為眼珠距離太近,

你明未=.=?

咪就係郭富城

依樓主標準佢最靚仔

其實你岩

但講鼻靚 都好講究 太長唔靚 短短地 撓撓地先係最靚既鼻

缺一不可啦 兩樣唔齊 就唔叫靚仔/ 靚女

面型先最重要

利申 大餅面

痴撚線
湯告魯斯出名鼻大鼻高
你係咪唔識分大細同闊窄

佢個鼻都係最iconic 既一樣野黎

點解要擺人地上黎

無錯

鼻頭無肉，心有毒，亦係財富象徵

千萬不要把鼻變細

咁都係你個人認為唔OK，好多人覺得佢哋靚仔靚女，即係證明冇問題啦。

男人鼻大，代表有財富，有錢，心無毒

你真係識條鐵咩

講真鼻哥細先至唔好睇，好少細鼻嘅人會紅，通常係又高又大。
又尖又窄又高呢啲叫雞格。

這個是牛鼻？

你係咁講好多認為嘅靚仔靚女但係個鼻太大，但偏偏佢哋就係好多人話佢靚仔靚女，咁即係證明咗鼻哥大唔代表唔靚。
反而細鼻哥嗰啲唔多靚仔靚女，最緊要係鼻高。

男人鼻大等於J大有錢
你揀鼻大定j細？

我第一次聽人講郭富城樣衰

樓主死五毛狗
樓主死五毛狗
樓主死五毛狗

有科學根據咩?

你識唔識乜係鼻高呀屌

山田孝之個鼻好高喎

頂你唔識就唔好鳩up 啦

樓主同吳幸美結婚啦

Tom cruise 係鼻孔細，唔係鼻細，結果就俾樓主鳩up 到係鼻細笑撚死我

樓主7頭黎
郭富城 都話樣衰

樓主岩岩青山出黎, 對唔住我帶返佢入去

所以記得以前上art and design堂，畫人面，個阿SIR 話鼻其實係成塊面最肉酸嘅器官，愈細就愈靚

同埋點解d 人戴口罩會變靚，其實主要cover 左個鼻，見唔到個鼻

木村拓哉 金城武 郭富城鼻都唔細
一樣亞洲男神級地位

靚唔靚依d嘢各花入各眼啫

但係連基本鼻大同細，鼻高同矮，佢都唔係好搞得清楚，我覺得好難討論落去

咁講 佛地魔咪最靚仔

其實允兒都出咗名係蒜頭鼻

人面根本無得咁樣分開睇，因為面部骨頭就係痴埋一齊，點解啲人會buy 鼻高，因為鼻高 眉骨就會跟住突 眼窩就會深 望落去就愈貼眼，男仔典型靚仔樣係 眉愈貼眼愈靚仔

冇用咁掉左佢啦

其實靚就好簡單5官擺落面到2個字 協調 靚唔係得一種係五花八門 最靚？你拎整容界定定點？啲set靚嘅界定嘅人咪又係柒到嘔 幾時見過靚人講呢啲？

張柏芝係mix

照樓主咁講 得鬼妹靚

餵人奶都未必有呢個效果

好撚醜樣呢條女

講大鼻點會唔提佢

咁似郭富城

我鼻好細但無鼻樑

張衛健好撚靚仔

所以窮酸連登仔中意D細鼻

塊面成個Lego人仔咁

有個講法
年紀越大、鼻會越大
所以你用5x歲既郭富城同廿幾歲時期既古天樂、陳冠希去比係唔公平

即係咁，你父母係南方人唔代表佢地祖先係南方人

鼻高係因為我地祖先生活係高地，經常性接觸到冷空氣
漸漸鼻骨變得挺直左

如果你父母祖先唔係southern，而你個鼻高
即係你祖先的確係長期生活過係低溫既地區

人地係靚喺對眼到

男仔鼻大好 man d

把聲勁溫柔

我覺得係個咀唇
或者可以改圖
將唔同人既眼耳口鼻 逐樣改大
睇下邊樣最樣衰

係鼻型 唔係鼻翼大細

你奶開鼻？

笑死

條女塊面好方要去削骨還父

收起你啲奇怪審美觀啦 你理撚得人哋咩鼻 五官夾到咪得囉
個個一樣細鼻 咪人造人囉

點撚樣呀 x 20分鐘

張栢芝係mix 有英國血統 似鬼妹有幾奇
以你論點基本上純中華血統都唔靚

最鍾意奶靚女個鼻

古天樂同羅志祥個鼻係我見過嘅人類入面最完美

一句講曬，有外國血統／少數民族血統，如維族，做到靚人機會大過純支種人好多，深廓深真心點都好過淺。五官唔立體嘅人，影相拍片真心7.......打燈點打都係肥腫難分，成塊pizza咁。。。。

輪廓深...打錯sor

其實呢條友同另一條澳門狗日撚日開幾十個post

邊隻澳門狗？我諗起最近成日撚開其中一隻

整咗都冇忽靚，由其個鼻

改名做梁天琦個隻囉 垃圾連狗又唔撚bam

原名 香港誠實市民 果隻

我最近就係撚開依隻條友叫雞叫到生花柳生上腦

前兩日先撚到佢唔識俾反應我

直接無視隻支那沃畜算啦 垃圾連狗唔bam我地做咩都冇用

撚下狗咁玩下就算，佢同詹狗都係一鳩樣我懷疑佢就係詹狗

呢條女係正

但而家失撚左控

可能係
仲有隻朱智賢 朱狗

阿sa 個啲 鼻梁都無

不嬲都話郭富城唔靚仔，咁究竟覺得佢靚仔既人多定唔靚仔既人多呢

唉，北方蒙古種胡五毛又想洗人腦

南方就算柒都要溝衣冠南渡既漢人種

好過你班北方蒙古種胡種多次歷史上殺曬漢人

又要逼我出絕招

成龍

鼻大嘴唇又厚又要矮
咁都娶到個靚老婆真係冇天理

咪一鳩樣咁大

你講晒啦

個ex鼻好靚 但牙籤仔嚟

鼻大係自我中心